網頁版不推文回覆可唔可以APP咁整個制係條BAR到

搵撚左幾分鐘都冇,仆街原來係左下角